{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10050454",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 호텔 101"
    },
    "text": "2023.03.23GrandOpen101号客室は最新の施設で構成されています。ラテックスベッドと防音設備が提供され、客室内には1台のPCと2台のPC、寝具と備品、65インチのUHDTV、高級ウォッシュレットが備えられています。また、ネットフリックスを通じて最新のドラマや映画を楽しむことができます。客室にはi5-12400F(第12世代)CPU、16GBRAM、RTX306012GVGAが搭載されたコンピュータが提供されます。モニターは32インチのゲーミングモニターで、165hz走査率と強化ガラス、QHD解像度を持っており、マウスはロジテック新型G102ゲーミング専用マウスを用意しています。追加人数がいる場合は、1人当たり1万ウォンの料金がかかります。ご不便な点がございましたらフロントまでご連絡いただければ誠心誠意お手伝いいたします。各客室では0番を押して接続できます。最高のサービスで皆様をお迎えします。卸売、フロント、およびその他の施設では、便利に利用できるサービスと使い捨て必需品を提供しています。また、使い捨てのレンズケースやレニュー、救急常備薬が各宿に配置されています。全客室数は40室で、最寄りの松炭駅は1号線に位置しています。韓国語で案内を支援します。駐車は計20台以上の駐車施設を保有しており、バレットパーキング駐車サービスもご利用いただけます。もし駐車場が満車の場合は、予約アプリでフロントまでご連絡ください。訪問者は駐車場が広くてきれいで、価格に比べてコストパフォーマンスが良いと評価しています。また、宿の内部は清潔で親切なホストがいて、リラックスすることができます。トイレを使うときに客室が明るく臭い点が改善が必要な部分です。また、エアコンの温度設定が強冷しかないため不便な点がありますが、全般的にすっきりとした静かな経験を提供します。周辺にアメニティが多くて交通が便利で、客室選択のためにパソコンが使えるのもメリットです。全体的に清潔で駐車が便利で、コンビニも近くて便利です。ただし、一部の部屋では臭いがしたり、寝具やバスルームの清潔状態が不十分な場合があり、サービス態度が一括的なので不満を感じることもあります。価格対比施設は残念かもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のベッドはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "101号客室のベッドはラテックス素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何台のPCが備えられていますか？",
            "answer": "101号客室には1台のPCと2台のPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "101号客室には寝具と備品、65インチのUHDTV、高級ウォッシュレットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室のコンピュータのスペックはどのようなものですか？",
            "answer": "101号客室のコンピュータはi5-12400F(第12世代)CPU、16GBRAM、RTX306012GVGAが搭載されています。"
        },
        {
            "question": "客室のモニターの特徴は何ですか？",
            "answer": "101号客室のモニターは32インチのゲーミングモニターで、165hz走査率と強化ガラス、QHD解像度を持っています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、1人当たり1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこにありますか？",
            "answer": "最寄りの駅は松炭駅で、1号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場は計20台以上の駐車施設を保有しており、バレットパーキング駐車サービスもご利用いただけます。満車の場合は予約アプリでフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "周辺にはアメニティが多くて交通が便利で、コンビニも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部の状態はどのようですか？",
            "answer": "宿の内部は清潔で親切なホストがいて、リラックスすることができます。ただし、一部の部屋では臭いがすることや、寝具やバスルームの清潔状態が不十分な場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 690,
        "QA": 487
    }
}